觀塘又塞乜尻呀

屌你老母旺角出觀塘2個鐘都未去到
日撚日塞塞塞，我屌！

呢個post似曾相識，我喺一年前都po過

落大雨

塞撚左一年

大老山塞乜鳩？倒灌塞到入馬鞍山

#1344 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

落雨嘅星期五夜晚

Same here差唔多六點上車坐到而家仲係牛頭角

仆街6點放工仲係觀塘塞緊 日撚日都塞

無人返工都塞，世界級

4點開始塞啦，我4點半喺淘大上車，6點先塞到觀塘站迴旋處，痴撚線

塞到幾時